［29-04-2020］股市直擊+波神信眾區

D7DB!偽毒4CPOPO

250

no siu 9 DB! la........

DB!

入屋叫人入廟拜神

where is 波神....

244》250 approved??

approved左好啦........................

睇黎京東真係好想係香港上市.....

到時睇下有冇水位....

嘻

今晚美股千跌

仲有人鞭緊DB!油post

bunch of losers

話晒都創造歷史

懷疑係你既分身

DB!投降未

20蚊燈油燈到-40
邊有可能有人突破到

呢個真 廢老巴菲特都未見過

Db! 認真

黑期已中

又有新狗角

真毒留名